Вітаю! Це маленький файлик де я (TilteChanQWERTY) напише трохи інфи
кхм

Коли ви відкриєте, пограйте на сцені DungeonShowcase. Там будуть основні готові механіки.
Разом з цим, продивіться реалізацію кожного елемента, щоб зрозуміти, як воно працює.

- з Любов'ю Богдан "TitleChanQWERTY"
